（認真問）有無人覺得headphone好污糟

頭先買左個headphone

發覺耳罩入面有塊棉布

塊棉布日日癡住耳仔一定勁油勁多菌

又無得拆出黎洗

有無人有解決方法？

日日用1:99消毒藥水浸架喎

可惜唔防水

有無headset用家，教下我點樣清潔？

消毒酒精 即係火酒 藥房有賣

有汗、耳屎、油點算

用得火酒多好影龜裂

買耳套

所有耳機都會龜裂，定係皮既部分

我個型號係sony唔知咩xm3

如果拆左層棉布係咪會壞？

有無巴打識呢個牌子？

可以成個拆落黎換？

買套，或成個棉換
或者放棄headphone

邊度有得買

lm

洗完頭先用應該會安全d

sony罪大惡極，無考慮過潔癖用家既心情，我決定寫信投訴佢

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

外加個種

一諗到d萬年頭油癡係headset度就打冷震

屌

頭頂無我諗住試下用保鮮紙包住用

可以試下

所有彷皮都會

去淘parts 自己換

認真？佢煮緊d咩？